\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{black}
\nopagenumbers{}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[scale=0.915]{geometry}
\usepackage{import}
\usepackage{multicol}
\usepackage{import}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amssymb}

% Nom de la personne
\name{Jack}{Thay}
\newcommand*{\customcventry}[7][.13em]{
\begin{tabular}{@{}l}
{\bfseries #4} \
{\itshape #3}
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{l@{}}
{\bfseries #5} \
{\itshape #2}
\end{tabular}
\ifx&#7&%
\else{\
\begin{minipage}{\maincolumnwidth}%
\small#7%
\end{minipage}}\fi%
\par\addvspace{#1}}
\begin{document}
\makecvtitle
\vspace*{-16mm}

%  Titre du poste
\begin{center}\textbf{Ingénieur en logistique, support et sécurité informatique}\end{center}

%  Informations sur la personne
\begin{center}
\begin{tabular}{ c c c c }
\faBirthdayCake \enspace 36 ans \enspace & \faMobile\enspace +33 6 61 14 17 55 \enspace & \faEnvelope\enspace jacky.thay@yahoo.com \enspace & \faHome\enspace Paris 20ème, France
\end{tabular}
\begin{tabular}{ c c c }
\faLinkedin\enspace \color{blue} \href{https://www.linkedin.com/in/jack-thay-179088291}{in/jack-thay-179088291 } &
\faGithub\enspace \color{blue} \href{https://github.com/JackThay}{github.com/JackThay } & \faLanguage\enspace Français, Anglais(C1), Japonais(N5 en cours)
\enspace
\end{tabular}
\end{center}

% Paragraphe d'accroche
{Après une première carrière dans la vente, je me suis reconverti dans le domaine informatique et exerce aujourd’hui en tant qu'agent de logistique, support informatique et administrateur réseau dans la fonction publique. Je souhaite désormais évoluer vers de nouvelles responsabilités et franchir une nouvelle étape dans ma carrière.}

% Section Compétences
\section{Compétences}

% Sous-section Software
\subsection{Software}
{
    \textbf{Outils réseaux:} Wireshark, Cisco Packet Tracer, OMNeT++ $|$
    \textbf{Sécurité informatique:} Hashcat $|$
    \textbf{Développement collaboratif:} GitHub, Apache Subversion $|$
    \textbf{Infographie:} Photoshop $|$
    \textbf{Modélisations 3D:} Solid Works $|$
    \textbf{Bureautique:} Microsoft Word, Excel, Access, Powerpoint, LaTeX $|$
    \textbf{Base de données:} SQL
}

% Sous-section Hardware
\subsection{Hardware}
{
    \textbf{Fortinet:} Fortigate 30E, Fortigate 301E $|$ 
    \textbf{Huawei Switch:} Utilisation des commandes VRP $|$
    \textbf{Cisco Switch:} Utilisation des commandes IOS $|$
    \textbf{Dahua Security:} Configuration poste de commande pour CCTV
}

% Sous-section Langage de prog
\subsection{Langage de programmation}
{
    \textbf{C} $|$ 
    \textbf{C++} $|$
    \textbf{Java} $|$
    \textbf{C\#} $|$
    \textbf{Python} $|$
    \textbf{HTML} $|$
    \textbf{CSS} $|$
    \textbf{Scripts PowerShell}
}

%Section XP Pro
\section{Expériences Professionnelles}

% Expérience à Aubervilliers
\customcventry{04/2024 ‐ present}
{
    {
        \color{blue}\href{https://www.aubervilliers.fr/}{(Ville d’Aubervilliers)}
    }
}
{Logistique, cybersécurité et support informatique,}{Aubervilliers 93300}{}
{
    {
        \begin{itemize}
        [leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
        \item 	\textbf{Ingénieur sécurité réseau:} assurer la supervision et le renforcement de la sécurité réseau incluant les switchs, firewalls, segmentation des LAN, vidéosurveillance pour les systèmes sensibles de la commune.
        \\ - Réaction et gestion des incidents liés aux cyberattaques lors des JO 2024.
        \\ - Analyse des rapports fournis par notre prestataire Orange Cyberdéfense.
        \\ - Installation et configuration de switches réseau pour les nouveaux départements de la ville.
        \\ - Participation aux réunions du département informatique concernant les nouvelles solutions matérielles et logicielles destinées à renforcer la sécurité du système d’information.
        \item \textbf{Responsable de projet régie audio et vidéo:} Responsable de la rénovation de la régie audio et vidéo de l’hôtel de ville.
        \\ - Organisation et animation de réunions de pilotage du projet.
        \\ - Coordination interservices pour la mise en œuvre des travaux.
        \\ - Modernisation et renouvellement des équipements informatiques et audiovisuels.
        \item \textbf{Ingénieur réseau pour les élections européennes 2024:} chargé de la configuration, du déploiement sécurisé et de la supervision de l’infrastructure réseau.
        \end{itemize}
    }
}
% Expérience au bar
\customcventry{09/2012 ‐ 08/2021}{{\color{blue}\href{https://annuaire-entreprises.data.gouv.fr/etablissement/48509057500013}{(Bar Tabac "Le Saint Gall")}}}{Vente et conseil client,}{Paris 75018}{}{
{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
\item 	\textbf{Gestionnaire de l’entreprise:} encadrement et formation des collaborateurs, gestion de la relation client et supervision de la trésorerie.
\end{itemize}}}

 % Expérience à La Poste
\customcventry{09/2009 ‐ 06/2011}{{\color{blue}\href{https://www.laposte.fr/}{(La Poste)}}}{Management,}{Paris 75012}{}{
{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
\item 	\textbf{Assistant de chef d'équipe:} coordination des tâches et le suivi opérationnel du service avec l’organisation quotidienne du travail, la répartition des missions et le suivi des priorités.
\end{itemize}}}

\section{Diplômes et certifications}
{\begin{itemize}[label=\textbullet]
      \item \textbf{Master et Maîtrise “Informatique - Réseaux”} (2024) - \underline{\color{blue}\href{https://www.sorbonne-universite.fr/}{Sorbonne Université}}
      \item \textbf{Licence “Informatique et Applications”} (2021) - \underline{\color{blue}\href{https://u-paris.fr/}{Université de Paris}}
      \item \textbf{Diplôme universitaire de technologie "Informatique"} (2020) - \underline{\color{blue}\href{https://iutparis-seine.u-paris.fr/}{IUT de Paris}}
      \item \textbf{Brevet de technicien supérieur “Management des Unités Commerciales”} (2011) - \underline{\color{blue}\href{http://lyc-arago.ac-paris.fr}{Lycée Arago}}
     \item \textbf{Certification CECRL d’anglais niveau C1} (2021) - \underline{\color{blue}\href{https://u-paris.fr/}{Université de Paris}}
     \item \textbf{Formation Huawei Network Controller Engine} (2024) - \underline{\color{blue}\href{https://e.huawei.com}{Huawei}} 
     \item \textbf{Google Cybersecurity Professional Certificate} (2025) - \underline{\color{blue}\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/specialization/JBFOU5FDFE4H}{Google Career}} 
  \end{itemize}
} 
\hspace*{\fill} \emph{CV codé en LaTeX: } \underline{\color{blue} \href{https://github.com/JackThay/CV_LaTeX}{code source}}
\end{document}